1. В папке \scripts находится скрипт для создания базы данных и таблиц.
2. В папке \src\Visitor.Spa находится Frontend (проект VueJS)
3. Для того, чтобы заработало фронтенд приложение необходимо:
	- установить NodeJS
	- стянуть проект 
	- установить пакеты (npm install)
	- запутить проект (npm run dev)
